女人揸車好恐怖 停車場狂呠 閃高燈 推前車

癲到

冇品鬥冇品

趕住去接客咩屌

cls d女人
點解車主會咁on9放上網

似係男人頭TB

阿叔唔算冇品啦
比著你比人狂推又呠又閃 我驚我會打人

就算個女人做錯你都唔屌得
會有道德撚屌你仇女

Ps. 大家知咩料 仲放上網佢真係當自己冇錯

停車場行咁貼有獎咩

Facebook見呢下真係on9...
佢直線推自己上路

竟然未有人貼拍片嗰個嘅fb嘅？

阿叔心平氣和啲慢慢揸玩鳩佢仲好玩

其實呢個『興華邨停車場』 上落個彎位真係幾窄 ，慢少少都合理嘅。

起底未

比我真係狂停，行下停下咁，撚狗咁撚佢
入停車場都要快係咁推，戇鳩鳩
咁撚快泊去公路阿嘛，咁咪夠哂快囉

練下練下就熟㗎啦，擺上網唔係大哂

阿叔好野！

個男人好撚好老脾

都唔撚係停係彎位下話
呀叔個部係咪連登名車AE110 定係 AE120
4米半車都渣撚到咁真係停埋一二邊俾人上左先啦

當然條女都on9，明知前面廢就唔好跟住上
一係就隊撚到貼一貼搏收錢 一味必必必冇撚用

如果前車係女人俾人屌嗰個都係女人阻撚住哂

前車on99轉彎唔識預位烏龜咁咋喎

條女可以態度好少少

你試下比人係咁推 屌停車場都推 急住去做雞？

明顯係後車on9啦
條路又唔係闊
咁小心d慢慢揸hi 花左無人賠比人嘅
加上佢又唔係買撚左個停車場

聽把聲已經feel到垃圾tb個種串柒柒

Wendy luk?

係我就大油急停，咁撚終於推
等腰痛頸痛claim返佢10萬8萬

呢D阿叔應該醒目D駛埋一邊讓後車行先啦

放上Facebook咪自己拎嚟柒

渣得快有獎？

link??

獲得白金成就：遲七日返屋企

呀叔又係廢左少少

呢啲真係叫佢落車 隻揪
唔撚想泊車撘的士啦屌

比人起埋底好慘

有冇人起到佢底

推車個嗰on9d，明知大家行同一條路就忍下啦

抵死

又話Facebook見 睇過

好撚樣衰
一睇就知臭格
做雞都冇人幫襯
fxxking bitch

要型就型到尾

我會扮抽根，停係到，咁型咪撞過黎
到時賠死佢

厲害

係咪holiday driver 一上車就當自己係車神 頂住佢就係人地唔識揸

On9
講真停車場慢行 技術唔好一個唔覺意撞到hi花係自己食
後車閃高燈 砵都on9

同埋後車一開始已經跟咁貼 自己拎黎發脾氣
係馬路隨時做炸彈

Nice Reply

咁又唔係 普通女仔一個
不過估唔到咁癲

垃撚圾臭閪

張相成浸臭西味出曬嚟

點解?

法例定左呀

讓係人情
唔讓係道理

正臭八婆，推乜撚野，叫阿叔讓個D都攪笑，行先梗係一路行架啦，有位都泊左先，做咩讓你

阿叔算好，比佢上返平路先落車嘈
比我就塞住佢係斜路

佢渣咩車

一定唔撚讓，仲係行住中間唔撚比位佢攝

我都係咁話

咁佢想出名呀嘛，咁型fb見諗住圍爐，點知比人圍插到群都退埋

2邊都好恐怖

趕時間咪撚揸車啦停車場都推鳩人

讓只會助長佢

打死火燈，彈下頭cum先啦

估計係啲mini/細撚到乜尻既車

肥波+八婆

停車熄匙 壞車我睇你點推

仲放上網扭屌......
第一次入車場我都7下7下一步一步來啦

612就黎冇錢啦

人地都道左歉，你把口洗唔撚洗咁毒

ching識玩，斜路燒鳩佢brake皮
不過怕泊低比人劃花架車就真

個呀叔算係咁，冇打死火燈扮壞車

佢都應該好矮
望落去唔過1米5

支持支持

肥西八婆特別麻撚煩

你係佢隻兵？

係呀
仲要好榨

咪就係
仲跳舞 俾我唔洗講咁多 打死火燈 熄車 睇你想等幾耐
你閃我我以為你提我架車出煙

咁都普通?
好撚樣衰下喎

大家一齊屌條女等佢感受下咩叫壓力

道歉大曬咩

你起左底先道咋

又真係facebook見喎，不過係佢自己

你上撚過條肥西呀？

不過驚比人拉花啦

恩客?

幫襯開

你唔咁貼人哋咪大撚把位後波囉
最撚嬲見到依啲人

雖然我係自己場前面有車頂住都會嬲

開善堂咩

狗都唔屌

FB道歉有撚用，除非阿叔出黎話接受佢SORRY 囉

呢條女渣車咁撚鳩屎～睇佢幾時攬山，佢應該多謝阿叔教精佢啦

有啲人有獨特喜好嫁嘛，學燦神咁講，百貨應百客

體諒下啦

我撐啊叔喎為人為己停車場緊係慢慢揸

似係
如果唔係就條肥閪本人

yeah

個阿叔手車咁曳都有人撐上完斜路都要停番1,2秒先扭軚繼續行
條女識得攞位入彎夠爽快，唔洗好似阿叔咁要入後波再扭，呢啲先係qualified司機囉
唔怪得而家放假出街咁多sunday driver頂住條路係度發夢咪見到人地條女就一味話人地錯哂先得架

Wendy luk fb扮晒認錯，唔憤氣？

推乜鳩，係推住去就唔會有位俾佢向後啦
個車場唔係得你一架車排隊上啊
斜路嚟架大佬，有啲場仲要特別斜一後波就溜勁多
無人預佢個個都彎三手軚過架喎

算把啦wendy luk

Are u on9?
邊個叫你咁貼？

又一位恩客

抵啦 俾人起底

連登啲仇女真係痴撚線，講人揸車無品可以扯到去話人做雞

wendy r
係你啦

前車係慢啲 都唔使咁撚樣推人
呀叔識玩就停喺斜路

後車嘈乜9, 人地係你前面' 唔9郁你都吹佢唔脹

吹咩

鐘意慢慢黎

慢慢入

係佢本人

咁樣都叫貼 on9?
排隊上過停車場未

第一個灣似係過左小小先知左轉向上姐，其他灣睇準啲先出灣有問題？hi花後車賠？

咪推

你都on9
你個個女人揸咩車咩
人地揸mini一下就上到手車就係勁d咩

對等架wo即係佢屌人on9 係咪仇老？

似係這一刻有約定喎

2個都on9

喂 個男人啲中文有咁差? 撚樣? 女黎架，要叫就叫閪樣

洗唔洗留喺下一層等你過左先上

擺得人上網，自己態度都咁撚樣
証明真係弱智

頂住又點呢

好過開得快撞車

安全第一命長久

恩客
睇你都係入撚埋射得夠爽快

mk妹格

手車跩可以操
人品差就冇得搞

香港人 收一收油即呠

食瑋哥啦

屌你老味
一個post就搵到條女咁撚多恩客
唔怪得d女咁易搵錢

排過 我預好多位俾人點？

答得好

紅黃燈未起步
黃燈唔追燈尾都呠到你傻

又係呢種西港女聲
真係西親都係呢隻

可能以為自己啱

你好賤
好鐘意

興華

好撚樣衰的臭西

典型肥閪

我試過黃燈收油都比人屌

呢種髀氣開車真係害死人

有冇開窗屌返佢老母

我都係

ON撚9 我唔熟路手車屎 你咁推法 我一急HI花左 你賠俾我阿?
咁撚心急 趕住去接客咩屌你

Fb見？
邊個on99

抽筋

靚女就話可以原諒姐 個樣同把死人聲閪到咁 仲要弱智 想有人幫都幾難

你越吹我越慢

仲有機會壞埋車
唔係高速
慢唔係犯法

你就係片中個女人？

正字先鋒

揸車幾時都係安全第一架啦
咁樣影響到人真係唔要得

恩客呀

條女咁撚燥底做乜，人地明顯第一次入呢個場唔熟路啦

條女好正，想屌

全中
仲撐條女個D 都係無品司機
渣車一定互相禮讓，係停車場快得幾多，最多兩三分鐘

嘩樣衰到呢

唔係自己啱曬都敢放上網
真係抵被起底

推佢,呠佢
佢手車就會變好變快咩
如果佢驚起上黎,踩油撞左咁點
香港人可唔可以寬容D,下下一少少野就屌撚到人上天花
前面條友ON9,自己係格車入面屌下算囉

到佢炒車既時候咪又淨係識鳩叫

Cls

口upup好正常 但唔洗又咇又閃囉

撞花咗佢賠？

明顯上面好多都可能連車牌都無

去到新場見到咁窄我都會揸小心啲啦
又閃又呠條女有精神病就搭的士算啦，過斑馬綫行慢啲比佢撞死都似

條 我應該好耐冇俾佢老公讚過 如果有

泊過一次轉上係有d窄唔可以太貼
睇片後車應該泊開就轉前有偷開D，前場應該唔熟

巴打搞錯左d野 你以為連登仲係得毒撚上? 今時唔同往日

阿叔可能唔熟路
同埋 停車場慢車好正常

又爛口又豬閪 仲敢放上網

推撚都咁都仲幫得落口？

香港閃高燈係咪犯法？
利申，無牌

佢柒左比人屌返轉頭先變死狗

閪人會同你道歉？

youtube見啦

有部份連燈仔屌個呀叔做乜撚
佢咩都冇做過 慢慢渣有錯?
唔撚比人地第一次黎唔熟路
好明顯條8婆有撚病啦
話個呀叔個D連燈仔同條女瞓過?

趕住去死

豬西照下鏡啦，FB見? 上水未呀八婆

睇完都覺無品

條路咁鬼闊一手都入唔到，唔知仲以為佢揸緊五米半長車添

淨係識屌阿叔手車廢班友仔
天生係泊車仔??

張相爆曬光 肯定用高燈射鳩啲鹿

平時馬路都係啦，輸個車位輸身家

呢個世界就係有咁多你啲On9左膠
先咁多人欺善怕惡
啲人唔起尻佢佢撚會道歉？
出post 果刻佢仲係度諗點樣同人一齊圍爐屌尻個呀叔喳

以你咁既邏輯，個阿叔應該屌過你老母

越講你越似渣細車既wendy luk,咁想出名？

係香港，你要無視d呠呠撚

停車場車手
最怕呢D臭雞出到馬路直線都行唔撚到

d人呠咗當踩咗brake

只係覺得渣車互相禮讓，大家都做過新牌子，都會有唔熟路既情況

個阿叔算夠老皮。試下前面班友係班兇神惡煞既後生仔，佢咁樣遲早俾人打。

一慢 一係呠鳩你
一係就硬cut 冇理左右，然後隔離條線又炒埋黎
轟呀

Push

佢係本人黎

成個post都一面倒，條友仲係度死雞撐飯蓋

你咁渣車態度累撚死人，檢討下啦

Push again

停車場上斜都咁貼 見過有司機會等前車離開斜路先開始上

渣車渣得多個人係咪會燥?

俾我都係車入面屌算，條女係做多左玩串左個party
但個阿叔真係柒下柒下

岩呀驚佢溜後

推到有個八婆車牌同車種
等我出街見到推鳩佢再閃高燈

九成九tb同條女

欣兒個frd

有佢icon

講真 好多時睇你揸咩車

唔熟場一扭柒咗唔停低扭返正？
佢都係後波先轉到彎，慢少少入唔使死掛
係咪前面自己hi花咗後面砵人嗰個賠先？

你跟標行，一定比人推死你

廢老揸車都妹下妹下咁

下 連登仔都屌鳩快線撚阻住架喎，咁連登仔係咪又係趕住接客

阿叔算好品

典型女權呀, 女人做乜都無錯

應該係個呀叔條片一開頭玩鳩佢啦

片前好有可能已經呠咗幾十次

個彎位咗窄慢小小安全啲唔得？
慢駛係駕駛者既權利

最尾佢停擺明嬲鳩女事主啦

係香港揸車真係好辛苦
無品既佔大多數

狂咁did點樣專心揸車啊

架車唔夠惡，入隧道兩收一，明明一左一右係共識，成日比人格硬攝埋黎

邊忽慘

當自己賽車洗唔洗keep住轉數 一轉燈就彈clutch先步

你有無車牌

條女開撚埋燈已經唔洗討論

如果片主係男人，前車係女人
連登仔就會話屌得啱架啦，女人唔啱揸車etc.
前車手車真係垃撚圾，我係車主如果趕住出停車場都會呠尻前車明知個位咁窄都唔識偷位，仲要係老男人

P牌喎，wendy luk岩岩開ac?

比人搞屎忽

好想知條八婆渣咩車咁撚巴閉，D時間咁撚寶貴

你揸過車未真係全部靠左塞到聽朝啦

前車咁撚慢就行埋一邊讓啦
斜路又前又後 仲要咁多停頓
係人都炆啦

呢度究竟係多小朋友定係無牌人士
定係假日司機

仆街通常ok有自信

有揸車既十個十個都會屌柒呀叔囉，不過條女就on9, 燥狂咁，停車場路窄就係要等下大家互相遷就，個下屌完咪算仲要放上網

冇錯
你揸部豐田 本田舊車D人真係當你雞咁屌
但當你揸部貴車靚車 真係掂都唔敢掂你落車屌佢都唔敢駁咀

日日渣車返工

1樓係咪行太前發覺轉唔到？
3樓 果到做乜停左係到

呠佢係提示後面有車
同国安法係為你好有咩分別

會唔會好似之後泊街頂住架巴士上去搞事果條友咁 只係架錢七honda

你揸過車未
你慢過慢線d車行快線做乜撚

其實個砵用途係remind 對方要小心睇住，唔係叫人渣快D

咁你應該未揸過車

係呀 我兩個月之前開定acc
條廢老揸車唔係妹下妹下係乜？

信唔信性別調轉

女司機係到妹、Strong hold
男司機係到連橫5呠再屌鳩佢

呢到連登仔會讚好

去到唔熟既場慢啲好正常，興華個場又唔係大

前車最多係無技術 後車冇品格閪都有人撐係咁呠又開燈 手車差你呠佢有撚用呀

應該會 女司機係原罪

每個彎位都後波，真係人都顛

係香港揸車呢D小事 通常自己笑下就算
咁都忍唔到會揸到自己好撚燥

渣左十五年車，明白會炆，但唔會咁撚冇禮貌，呢個世界永遠都會有新牌仔，燥都冇用

嘩 個樣生到咁 佢已經受到應有的懲罰了

屌鳩呀叔好正常
睇呢度啲comment真係人都癲

認真！多咗好多女權撚

好咀賤😂

咁咪行埋一邊俾人行先

個八婆都幾撚乞人憎

陳庭佳都道左歉啦

停車場黎喎 點會讓呀

啲人會覺得我係前車點解要讓你，係都要頂死你
再串啲打死火燈起頭蓋唔俾你過添唔知以為條路佢買左

個阿叔手車係柒架啦
但個女司機又洗唔洗咁樣喪呠人

有車牌就可以喪屌

長知識

大仆街

係有技術嘅咪直接過佢囉 冇嘅咪再等下 唔啱可以隊屎忽

仇女仇到連豬扒都仇埋

我估係肥婆老師奶

前面係慢
都唔使閃晒燈又狂呠

其實香港人真係好大壓力
平時其他野唔講, 但係揸車真係燥撚到乜咁
平時搭車聽D司機見到少少野又屌一大餐, 唔講以為殺佢全家
個個都好似車神咁, 自己岩撚曬人地一唔岩佢心水又屌
真係好少見到D見到人地揸得唔好係會體諒下, 或者個心情放鬆D

ching 應該係十幾廿手軚泊車阻住後面嘅人嚟

有位行埋一邊點解唔可以讓?

Hit and run 大法

生得咁樣衰 咁鋪想搵人撐下都難lu

個個都做過newbie
入位入到拉咗條車龍出嚟都見過
條女係太燥 不過喺fb都say sorry算係咁啦

我諗隻廢老讓人泊先
佢妹到夜晚都未泊到架車

點解啲廢老唔搭兩蚊車要出黎妹下妹下咁 阻住全世界

係天生樣衰所以心理唔平衡搞到咁撚仆街
定本身咁仆街搞到咁樣衰呢？

阿叔邊到冇品？
停車場揸慢啲好撚正常
阿叔見到個臭閪閃燈先屌姐

佢副尊容做乜司機，坐呢啲車咪算

真！
我未必會呠佢，
閃幾下高燈就難免。

你就發夢 訓撚醒未
無人話過呀叔手車好 係屌條女臭格

當人發雞盲

原來係冇男人要 嫁唔出既豬閪 唔怪得咁燥

屌你老母條死肥婆都有人撐
咁撚肥嘅豬閪就係原罪

成隻賓賓咁點會有人要

盲閪 你睇唔撚到一開頭後車條臭閪要退後 前車先有位向後？ 揸到咁撚貼都唔叫推？

條女咁都有人幫 唔撚係下話

上面有人話佢咁趕係咪趕住去接客，睇完相，我好撚肯定佢唔係

係車入面屌發洩咪算
又呠又閃高燈做多左 仲要放上網公審人

要道歉咁你當初又屌人？

真心 停車場轉灣位 慢駛有咩問題

個阿叔都係望一望就繼續行

女人渣車道理都唔講下

條斜路夠唔夠佢開門出黎

停車場都推
仲要自己放上網摟屌
咩心態

條女d frd掛

算啦 依到係 兒登
勁多人應該無牌 屌你老味部camry 已經唔係長 一定一手入到

唔想撞都唔俾？
停車場點慢都唔會撞啦下話
跟咁貼托咩
趕撚住投胎？

bitch

入唔到 = 技術差 練多啲就會好
燥狂症 = 格衰 無得救早啲投胎

未俾人推過咩咁就叫貼
見到車牌至少仲有兩尺喎
退後驚個啊叔香港腳發作啫

滿口粗言穢語仲敢放上網,
真係⬇️⬇️⬇️

推到有車牌

未係
自己個場熟就屌鳩啲唔熟既人

個個都做過新手架啦
一出牌就車神咩on9
就係唔熟先慢慢揸
停車場又唔撚係闊 渣咁快趕撚住投胎？
條女咁撚閪嘅駕駛態度你都可以撐 睇怕你都係燥狂司機

this is hong kong

架車係阿叔既，佢唔攞咁盡有咩問題？揩花你幫佢比？

至於佢qua 唔qualifed 司機 唔係我地講，係運輸署講，除非你想講阿叔係無牌駕駛

佢可以係喺夜總會做
負責催嘔

你一定無車牌

兩個都衰。 片主賤到仆街

其實洗唔洗屌柒 華人地區渣車真係特別燥底

屌完人道歉就冇事？

手手彎都柒左即係唔識渣車
公屋場直角彎呢度算闊啦
渣大車就話要拎多手o者 男人老狗渣架車仔都搞到咁

要渣埋tesla先完全釋放威力

你夠歲數考車牌未

呢啲屋村車場，去到唔熟路慢啲好正常姐

關女人乜撚嘢事 係唔係都賴落女人呢個性別到

原來今日行到成個新牌仔嗰個就係你，

係我就行正中間彈一彈個極力子死火，之後著唔返，睇下點

慢還慢 慢係無問題
個個灣都三手軚係唔識揸車

神邏輯..
想賭咩？

係阿叔每轉一次彎都要停幾秒先做成跟咁貼呢個假象
你睇番上斜同上完斜直路個段片主同前車都有一個車位距離
但阿叔個個彎都dup死架車係度思考人生咁樣阻住地球轉
條女閃同呠係無品，但個阿叔真係要補下鐘先好出街囉

本身入停車場就唔好跟得太貼
條女跟咁貼把撚咩

負責代客泊車 手車咁撚辣

camry 就真係有機會會過唔到喇，可惜佢個架係短半米既corolla

乜你咁撚清楚 你當時係車入面咩？

花式送頭

又係嘅 冇揸開車係唔識睇位

就咁睇條片就知仲有2尺 你一定係未出世已經揸緊車

唔熟可以停埋一邊畀人行左先
香港揸私家車嘅必要性好低，你要揸就要負出
新手應該搵少人嘅時段練好先出嚟

你唔願意自己負出額外時間去練好先出嚟，導致浪費左人地嘅時間，要人地陪你練？你明知日頭多車，就夜晚先揸入個停車場柒啦

付

俾人咁閃咁呠法，我覺得前車個男人只係落車舉中指屌兩句已經好撚有品

睇片就知，佢直頭係香港舒密加

心地唔好真係有樣睇

個個有架車都覺得自己先係大晒
香港成日撞車 連警察都好似DC9咁擺明撞你架車
咩駕駛學院合格率好高 好多人考
咁又唔講下香港交通意外咪又係各大學車教出黎既

每次車禍炒到大大鑊
死傷殘廢
全部都係男司機
但從來無人話男人揸車恐怖

推一推 豬撚到咁 拎去火化都浪費地球資源

你返去學車問下你師傅點判斷距離先

又推鳩我 閃完我高燈 再呠鳩我 仲讓?
冇咁好脾氣，一定即場落車屌柒你啦

好既，連登車神

前車手車真係幾廢
慢慢郁都好過停係到
同埋手車廢見後邊趕住去死就比人行先啦
唔差得果2 3分鐘

日頭揸車同夜晚揸車兩回事黎
新手缺乏就係路面經驗同有突發嘢點應變
夜晚條路冇車有咩路面經驗同突發嘢可言

條女完全唔似新手 個個位都識踩對面線偷少少位一野抽入去 相比阿伯 阿伯似新手多啲喎 位都唔識偷

真係好小家
男人大把醉駕撞車西司機
但有幾可會話係男人都係咁

還掂都到 唔差在果幾分鐘啦下話
你係票遲就遲架啦on99

俾我就再慢啲

dc9算唔算經常性係坐住架的士玩移動迷宮

死肥閪🤮🤮

咪撚係，架車花左又唔係後車比

正如學車時，師傅教落，老虎蟹都唔好理班小巴的士佬點屌，自已行好條路，你一讓就隨時出事要fail，邊個理9你

講還講咪比圖啦仆街

咁燥底就唔好學人揸車啦
個呀叔手車屎左小小啫
但又錯唔晒架wor, 覺得唔夠過嘅一定扭多手軚
撞左又唔係片主賠畀佢
頂多咪阻2分鐘

讓你老母 家下好似得罪後車咁
咁撚串 又推又呠
俾我就停低飲啖水回下氣先

條廢老真係渣得好撚慢wor

個阿伯龜速都算
行行下仲要急停

好似Unhinged呢套戲咁就爽

師傅教落，由鳩後面架車呠到閪冧，除左狗車救護消防車一律唔理

買100蚊揸住架爛鳩A仔扮大袋

屋企錫到佢燶買架車送比佢既tb

好撚樣衰

條on9仔fb死狗咁款諗住連登匿名就可以攞返個尾彩
點知都係俾人圍插

CLS

唔掂喎前面真係

咪就係
個女仔係八婆咗啲 但冇屌錯喎

唔掂還唔掂
有咩錯

個個一學車，上到車就藤原拓海咩？

仇女仇到個阿叔廢撚到咁樣都撐得落
俾著男女調轉連登仔咪屌鳩前條女手車辣殺
我就唔信大家係後車既話屌都唔屌阿叔一句啦
條女唯一一樣做錯既就係衰on9擺上網

香港人就係咁

肥豬閪 學咩人揸車呀 落車行減下肥啦

渣得慢: 阻撚住條路 讓比人行左先啦
渣得快: (撞左之後) 屌手車咁撚廢抵死啦 渣咁快趕住做鴨咩

比人推我一定停低頂住佢 有咩就落車講
行咁貼一定玩急停 一撞我架波子就賠撚到你仆街

相由心生

自己攞嚟

錯在係女加tb聲加態度閪

連登夠仇廢老啦你唔講？你閃高登仲要下照上你知唔知車入邊可以有幾燦眼？咁近係咁閃分分鐘閃到有影，停低有咩奇？一係你試下俾人照撚住揸囉
最多會講幾句佢on9 手車差左d，但唔會又高登又呠囉，成隻癲狗咁，咁都要屌到咁誇張，以後highway 可以長開高登，㩒實個horn啦？
on9

睇comment先知原來大部分人都咁忍讓
點解平日自己遇唔到

前面阿叔都有玩嘢，
阻住人哋發達一樣賤

前車一樣on9

前車都唔係正常行駛

有心 "郎"人後車在斜路上面

係咁ga
平時遇到啲傻鳩都係有種莫名其妙嘅自信

唔關性別事嘅
係呢條女特別on9啫
好有潛質做dc9

前面個恩客又真係太撚慢

你人工低過我，行我後邊啦7頭？

揸車係要忍讓架啦

前邊衰手車唔夠好 預唔啱位
後面衰性格臭西 呠柒佢未算又開燈閃鳩佢做乜撚先 又話想快又閃柒佢對眼 上左第一層你都知佢手車唔得未忍忍囉 係要搞到大家落車嘈 快你又快唔到 對手又火 為乜呢？

公道講句男人揸車on9都唔會用個咁的標題
不過唔識揸真係唔好出黎揸啦

On9, 啊叔少少修正，又冇hi到你
你隻豬閪嘈乜撚？
轉彎快有撚用？你揸部大少少嘅車都打賞下你。
最後，幾秒鐘阻你到你？
咁要快，落車跑啦肥婆

咁柒樣衰同肥嘅

仲有冇多啲資料，幫吓佢紅嘛

兩樣野都係極嬲打

總之香港 揸慢少少已經係冇品啦

阿叔部車上到上層路口停車就可以塞住佢係斜路，自己又落到車

咪係 正一傻西，讓佢老母咩

屌 衰撚過欣宜

擺係街囉

比我就再慢啲，行到一半打埋個死火燈落車檢查吓先

男定女？

唔熟路行慢有問題？
入停車場揸得快有獎？
你打出嚟有冇覺得自己戇鳩？

個男嘅唔啱喎，不過連登不嬲仇女司機

前車揸5km，後車點樣唔推

Fb俾人起完唔夠仲要上連登柒

最撚憎啲仆街跟車太貼 on L 99 唔撚識揸車

話條女揸得快個班平時應該揸得慢過巴士但又要頂住條路獻世

明知個場窄行咁埋有獎咩
Wendy Luk真人上連登
我係你柒左就潛啦

有前傳呂司機實剪埋出嚟啦

無車牌學人上黎偷換概念

咪就係

咁你咪on9囉 東廊行40就話啫
喺停車場都要俾你小？

停車場喎 你on9架？

貼錢都冇人屌

我個人就樂現實嘅，靚女一定原諒佢，但豬閪就唔該低調啲唔好出嚟嚇人加搞事

每次紅燈前起步都好似F1咁
遅半秒即呠

如果前車係女人揸到咁
d留言會唔會屌返前車？

痴撚線趕住去死咩

仲要揸下停下，屌你老母

停車場讓乜? 揸廿年車
咁趕時間泊valid

唔熟路同窄場 梗係慢慢揸啦 hi花左你賠呀？
on撚9

影片一開波就倒車，死老野有老花就咪撚揸車害人啦，搭返2蚊港鐵

咪係，連登班太監竟然話個死老野咁揸先正常

兩個都有問題 打和 super

公道啲講 阿叔手車係廢
但未至於要咁屌人 咁燥底既人揸車好危險

咁撚閪架d港女。老老豆豆，停車場窄，轉彎上去望真邊度有位，如果唔熟的話慢慢少少好合理，我又唔覺阿叔慢得好緊要。呢條女熟路屌唔熟路，閪撚到扑街。

前車揸得屎
後車又閃又呠
香港揸車=攞苦黎辛

唔敢睇 驚自己忍唔住打爆個MOON

條女最後又話fb見 fb呢
我要睇條女

一撚定係

條女揸咩車？

女人等幾妙都唔得

Wendy luk,呢到有佢相

見到了
求仁得仁 唔至fb見到了

你渣車成日俾人同時閃高燈，呠，推尾，同屌老母ga?

真係想指教下 wor

真

公道講
口up up 屌，心入面屌
唔係問題

但閃高燈，呠，仲要 upload 片
真係白痴兼on9加燥狂

我係前面會即刻熄匙

你俾咁多人屌，塊閪爛未？

岩呀,不嬲女人就唔應該揸車,馬路炸彈

Valet

真
屌人屌得咁撚開心吖嗱
比著我已經落手打撚柒佢

癲 一開波阻佢兩秒已經呠鳩人

Exactly

明白，理解

條女拎咗白咭未
精神病人唔應該揸車
唔該佢唔好影衰哂啲女司機

個阿叔都幾好品
如果係我已經喺個斜路口落車撳電話

依啲後生女睇樣實係學校蝦蝦霸霸
淨係識講人事非個啲黎啦

咁樣係自爆唔係起底

唔撚催我都可能會讓
一呠鳩我就咪撚旨意會讓

不過揸車真係好見識到一個人嘅人品
個種無品燥底爛口真係收唔埋

女人揸車真係覺得自己大哂咁，岩岩星期六銅鑼灣柏寧停車場，個死肥婆要入停車場，d路人行慢d都呠人

真係好撚賤格tw揸咗車兩年幾，真係見盡晒香港人嗰種冇品

又高燈，又大叫，又呠呠，仲要係豬西，讓乜撚嘢

無撚有錯

個臭閪仲要放上網比人公審

下個月去玩格蘭披治啦豬閪

停車場閃鳩我燈我仲點望鏡
想人過快啲都唔撚係搞鳩人啦

痴線閪收皮啦

哇屌 好彩未食嘢

個豬西情緒有問題，正常人咪選擇行慢啲囉，點會係咁推，開窗大聲屌人，閃高燈，明知對方手車屎，仲貼住人哋屎忽，然後話人哋倒車，話自己冇位，真係冇品到一個極點

講真前面個阿叔手車又係屎嘅，轉親彎都要入番後波，不過咁樣閃高燈又真係冇品左d

真, 如果係一堆紋身大漢行落車圍撚住佢嚟屌, 佢一定嚇撚到閪都出水

個八婆擺明撩交打啦，明知對方轉彎咁困難，點會貼住人哋屎忽，如果想快的話

「Facebook見啦」
好撚on9

聽把都已經諗條女應該幾豬
點知真係豬閪嚟, 仲要咁嘅臭閪格

大街大巷多車嘅又話人馬路炸彈 阻住地球轉

停車場少車啲又話人手車屎

叫啲p牌 新手渣去邊到好

啱 最緊要硬cut 咁就可以換新車 爽呀

有渣開車既都應該差唔多感受
屌你 大部份corolla、camry都係咁既鳩樣架啦、慢、無膽、好似要錫鳩住架靚車咁

申：唔係全部 別入座

有渣車無渣車真係唔同感受

呀bob戴假髮扮女人?

橫睇貼睇，都係前面的車有問題

個女人反應正常

人地都未掂到你 推乜鳩？

推
死肥婆

呢d屋村直角灣，有頭有尾車真係會驚hi花

片主出現了

柒還柒，點解要自己放上嚟畀人笑

我停車場都差唔多，可能仲窄少少，好多時入親都見到前車係咁，我索性保持距離，廢事對方壓力大咪仲衰，咪慢慢等囉有乜好急，你估個個都熟個場㗎咩

Ok網絡公審

Wendy luk

明知前面揸得唔好都唔識留多D距離?
香港D停車場灣位係窄架啦

屌你老母 識少少就咁撚串 抵你比人起底

有揸車表示 停車場咁急係到推 把撚咩

又高燈又呠係到比壓力前車
第一個灣都知新手既話 片主咁燥底都係有問題
你睇佢過左前車就比大油衝就知條友手車都唔方安全啦

90度停車場 對新手黎講真係唔易

呢d位一分神其他揸開車都會出事

我渣寶馬都冇佢咁寸

自己都新手過 雖然而家都新

學識左就嫌人慢？

個個都有新手過啦

根本就係有冇品德問題

睇睇牆上面嘅簽名痕已經知，要慢慢楂

香港人係唔識包容 反送中人性光輝過後不復

條女揸部morning定echo嘅細車？唔係嘅話大啲嘅車都要慢慢睇住轉，一係佢係車手

個停車場真係幾窄, 比我都慢慢上啦

一陣前車撞撚左
佢停左喺度
又影相又乜又7
咪即係玩9自己

我試過係前車泊唔到
落車幫佢睇位

又試過另一次太新手
我又趕
問佢不如我幫佢泊

反而以前會"呠呠..呠呠.."
當幫人後退睇位
但發覺好多人反而會嚇親
家下留多半位車位俾人慢慢泊算

手車渣慢慢行都係阻你小小時間啫
咁都好屌
香港人真係好撚大壓力

推乜鳩 條片個距離好平常咋喎
佢地俾油行都至少仲有一架車嘅距離
上斜佢都等到前車上左去先上啦
前車直路俾油出灣就大大力重brake先收細距離咋
仲有啲場斜到司機位上緊斜係睇唔到上一層
明明出灣咁闊夠位點鳩知佢又要後波

揸過車就知
唔熟停車場就唔該死火燈停埋一二邊啦
香港人壓力大唔係第一日嘅事
更何況入到停車場拖龍真係好影響後車駕駛體驗
唔想俾人砵咪讓一讓 大家好來好去

屌你老母咩
停車場都推鳩人
平時比人推開
難得有車渣要推返人

俾我遇到都笑鳩前車。不過何必要咁燥呢

推乜鳩啊 正常距離咁就叫推鳩人

佢彎位停係嬲鳩個八婆啦

抵撚死

應該唔會
其實前車都唔係真係好慢
後尾停低好明顯係因為後車閃鳩佢先停
就算後車係男人都抵屌

推自己上路

阿爸教落 最忌幫人泊 你同佢睇位 教佢點入好過一陣hi到就奶野

Btw前車唔識偷位 話窄 我又唔覺好窄 識偷位就好闊

老老豆豆前車用咁既角度轉入去 high 花都係遲早嘅問題
而後車既行為對件事都無幫助 禮讓啲咪世界更美好囉

前車咁都有人幫 真係好偽善 跟本兩個都有問題

條女幾時炒車死

條女咁撚閪 牙叔屌兩句都唔得?

明知人地唔識路/揸得差 咪唔好跟咁貼囉屌
係香港揸車咁無耐性不如唔好揸啦 遲早出事

認真真係唔好掂人架車
有乜事要賠就仆街

但嗰次真係好經典
唔知點解個停車場會有S位
但前後都已經好空
係有牆者
個新牌仔我黎前已經玩左好耐
我又等左十手以上
咁落車幫佢睇位啦
見到佢個樣極愁
同佢講較低窗我教佢
點知我同佢講右軚(佢既右)
佢竟然扭左
我知佢極慌亂
後面已經有5架以上車龍
我就同佢講"不如我幫你泊左佢啦"
其實一扭右軚後入就已經完成
我落佢部車時佢同我講"唔該,其實我未泊過S位架..."
我同佢講泊多次就熟架啦
急急腳泊自己部車

跟手上酒樓女友老母問我做乜咁耐
我話前面有新牌仔唔識泊
幫佢泊lor
佢兩個就開我波
屌9我掂人部車
家下手車好叻啦下話
屌左成餐飯
以後都唔敢

終於明白點解沙地阿拉伯唔比女人揸車

我爸個時都遇過差唔多情況
個司機問我爸 不如俾你幫我泊
我爸都係叫佢攪低窗教佢算
佢話最驚你好心咋 啲人就係利用呢點

唔識揸車咪撚累人
個牌點考返嚟

做乘客咪算囉

事主上水
笑撚死

我屌你老母

我睇你講野就唔順眼同我死撚開

唔想比人屌就自己死撚開

阿哥 你咁燥又做咩呢

講鳩話問人咁燥做乜

俾我係個呀叔..... 行中線 停車熄匙 扮壞車

你吹咩

咩叫鳩話佢嘅回要淨係屌左我老母 我連討論嘅機會都無sad

燥狂症？

唔話得個啊叔手車屎架
人地係安全駕駛喎
換轉前車係女人俾兒登笑左好耐啦

安全駕駛同影響後車只係一線之差吖ching
如果拖龍嘅話唔好怕尷尬讓一讓會更好

同埋客觀而言 安全駕駛並唔係駕駛技術低嘅藉口呢
佢慢慢chill着咁揸無問題 我都會幫前車
但因為技術差要後波同攞多手軚就唔得了
睇香港交通趣事就知日日都會有人因為轉彎/調頭唔識預位而撞到人

咁都偽善
新手唔係成日揸好正常
佢阻得幾多時間？
90度轉角對新手黎講真係難 體諒下有咩問題？

何況係片主出post公審前車在先 有人還口就係偽善？

個呀叔其實除左第一個灣柒左 我都唔覺得之後第二層有咩問題
去到第三層就擺明後車閃佢 佢先停定

第一層以我經驗就覺得佢以為有得直去 唔知淨係可以轉左上 咁就轉衰左個灣

第二層其實佢都好順

第三層無前車視覺唔知佢上到黎係見到咩搞到停一停
同埋出路口停一停好正常 咁係安全心態 你點知係咪有行人行過

最後前車比人閃落車屌人係on9 但擺明忍夠啦

無牌學人寸人添啦

駕駛態度aside 因為兩個都唔啱
唔係呢 如果逐層逐層睇反而都覺得前車is posing a threat 喎
第一個彎 即使唔熟個場 行錯路急停前都要睇後鏡啦 係停車場車速慢個個都爭位 好大機會後車係貼
第二個彎 前車真心無問題 慢慢上斜坡對副避震都好啲
第三個彎 停一停低還好 但佢好明顯係純粹扭唔夠 唔係都唔洗入後波啦 係停車場窄位咁做唔hi花人地架車已經好好彩了

After all 唔熟停車場唔好拖龍 停車場九十度彎偷多啲左 同埋響鞍唔係咁用的

片主del左fb

其實停車場黎講 前車個車速真係差唔多 成撚日有車突然跳出黎同行人攝出黎
你睇下後車最尾果下大油衝既態度就知佢個揸車態度啦

成件事係前車新手 少入舊式車場
後車就車手格 老司機格

都起哂底啦
又放網上youtube
抵死啦 成件事好少事其實 老危都唔會告得入講真
後車咁串重要放上網公審 抵受下教訓

得張相咋，車牌渣咩車乜都未有

yes 我不嬲話車速無問題 唔吊極力子吊熔就可以了

咁都可以兜到前車posing a threat
後車後面又無其他車, 比少少耐性,比多D空間阿叔成件事己經完美解決

後面有車吖。。。。

個停車場有鏡, 得兩架係度
條女係咁催催貢影響仲大
阿叔只係新, 講到佢咁嚴重真係笑而不語

有燥狂唔好揸車啦

女人係香港揸車真係慘
做乜都俾人針對
睇片我覺得個男司機都有問題

噢我信左片主FB講佢後面仲有車

條女係小駕道左歉

咩黎

其實香港人係咪真係咁撚燥....。
講真，阿叔手車好唔好我唔識評論，我就唔渣車。
但其實見佢架車都重識郁。都係大家排隊泊車咁解姐?

同埋呢d叫死狗姐...
真係道歉咩....
咩叫做"我想提示佢"?
仆街，你擺到明嚮胺，屌尻前面喎。咁叫提示?

所以我老豆係咁叫我學車我都唔去.....
由學車開始，睇返d feedback己經極高機率撞中爛師傅。
之後香港d路又窄，d人又燥，泊位又難搵

學車關咩事 揸十多年車都無呢啲問題出現過

想睇

有時無聊睇d road rage片。個個好似見到殺父仇人咁款。
同埋老實講，香港地，唔好講話渣車，出街行慢半步，後面果個唔好老脾都屌人...。
大佬，香港地其實渣車必要性唔大。我得閒踩下單車算。

只係想提佢後面有車就唔會閃燈同擺上網啦八婆
手車咁撚好片過囉屌你老母
btw佢個客見佢個款咁撚樣都彈鐘架啦趕黎把撚

前車有錯唔代表後面條肥閪可以咁撚串
香港揸車唔等得？
整條私家路私家停車場俾自己囉
又窮又肥又閪就死返去老母個閪度啦

汽車推推

睇佢出過既post 一時又女朋友一時又男朋友 萬能插黎 唔怪得佢on99

po完片都未柒夠 仲要上連登俾人屌

同條女用一個acct出膠post 唔得嘅
家陣得我一個屌前車咩
大家講緊前車衰乜嘢，兒登仔無牌討論唔到就屈鳩人片主
痴鳩線

Sorry我有牌，前車手車係屎
但後車係車品差

有冇相睇 咁撚串

你都識講前車屎， 根本兩個都無品啱唔晒
前面班兒登仔撐乜鳩個啊叔揸車正常啫
香港日日都有人屌前面泊車阻住，條女柒在車入面屌定擺上fb 屌之嘛
咪講到個啊叔無辜無錯先得㗎

車屎就=無品？
屌你老母如果我係賽車手係咪可以笑鳩你手車屎又無品？
如果條tb轉到上第3個彎先吵我覺得正常
屌你老味一開波就咁撚串，我反而覺得呀叔太好脾氣

佢咪見個啊叔出灣停定先呠囉
最on9係出一半停喺度唔知做乜鳩

拉龍都唔入避車處咪你呢啲人
條路又唔係過唔到兩架車，後面趕住去死咪停一邊俾人過囉
大佬你車場泊得耐，正常見後面等到燥都識俾個5 嗱嗱聲泊啦

“叼，都唔撚識揸既”

字都唔識學人串

呢個真 幾樣衰下

大家都係香港人 唔洗屌得咁甘既
如果支那人我就屌喇

車屎=無品=錯？

算把啦wendy luk
Fb啲人知你片主就死狗
連登冇人知你邊個就咁惡

知你係廢老假日司機
平時俾人呠到心理唔平衡喇

返工日日渣呀傻西瓜

推

前車係廢, 但係呠鳩佢佢都快唔到架啦, 有料你咪過佢囉香港地揸車, 快得幾多, 轉個彎咪又係燈位見

手車屎=無品
你講乜鳩？

原來咁撚柒罪加一等
落地獄啦八婆

條女講吓自己揸咩車先啦，如果揸部smart呢啲咁細部嘅車，唔洗偷位實快㗎

前面個呀叔手車咁癈就咪撚揸車啦，唔覺條女有乜問題

如果阿叔揸部Teslun 你估條女會唔會屌，見人揸舊車就狗眼看人低

真係好樣衰

點解唔會? 隨時屌多兩錢重

如果前面係Model X同Model S條女可能濕撚埋

因為佢唔使出樣囉

唔好咁多幻想啦傻閪你係男定女嚟㗎?

咩少㗎/??? 依家啲人興縮短句野黎講講嘢潮啲?
我諗咗10秒都未明你噏乜?

仲有冇其他嘢等我可以直接接觸, 屌鳩條燥狂八婆?
我又係反應好慢唔可以一心二用嗰啲人嚟如果揸揸吓車遇着依啲死閪樣真係唔知點算唯有停低

呠鳩人都可以有禮貌既 我比人咁呠會死火燈屌柒佢

fb grp 唔撚識自己柒係到呀之呀左

阿叔手車廢到
咁細架車，左扭右扭，屌你個閪
抵屌

條女都on99撩架打

啱呀
呠我我鬼知係咪我架車有啲乜嘢呀
咪一齊等吓囉